大家同摩佬廢老講聲對唔住

之前語氣重左少少